今晚一役 真係輸撚晒

今晚一役 真係輸撚晒
簡簡單單混幾隻爛頭卒入嚟
適時畀班黑警喬裝嘅鬼踢爆
帶頭挑起大家情緒
要打要殺 要動私刑咁
四方八面記者鏡頭 全世界影晒
Spin晒去捉鬼打鬼嘅場口
和理非主場完全淪陷
勇武進場？
未算 勇武有幾可會打FA打記者
鄉黑嘅公仔佬 金毛MK 鬼到周圍辣火頭嘅黑警 呢班先係今晚嘅主角
但係就無一個前線冷靜到落嚟睇清個環境發生緊咩事。

利申：核彈都唔割

[文宣] 公安單野..........

唔覺邊忽輸，有兩件公安，一件藍t人，再阻到機場飛。
三毛又想夜晚帶風向，屌你老母

我知大家嗰晚好嬲
但發洩哂係阻塞旅客同嗰幾隻大陸仔身上真係唔好睇
最尾仲有隻金毛怒屌記者救護同前線
完全唔知佢做乜

推上頂!機場應對方法!

始終都係年輕
唔會太care 民意
冇民意你獨立都冇人承認

輸你老母輸輸輸

聽日一定要做！！！！

理撚得佢有冇鬼！！！！

讓條路俾旅客，然後禮貌鞠躬道歉！！！！

今晚大家早d翻去，準備文宣！！！

唔完美，但可以接受
金毛mk除外

成個連登都係到輸輸輸
輸撚完未？
不如諗下一步棋好過啦

咁得閒開post,去機場接返你啲同志先啦

咁你咪撚再出輸字post啦

我覺得要有行動共識, 行動守則, 現場討論又好, 事前討論又好
個個守住幾條鐵規, 其他事就自由發揮,
就例如, 唔打FA 唔打記者, 讓路比救護消防

你自己咪民意
你唔話輸點會有得輸

無輸,SORRY

yes,要爭取到全球人支持先得

機場圍人要屌 但唔該唔好灰唔好割

聽日行動如何

警世文 機場一戰之我見

我地唔靠外國靠自己？攬炒巴登報無？共和黨無？人權法無？侵侵無？澳洲無？聯合國無？人權組織無？如果無外國 一早派軍隊殺撚哂我地啦 我地個焦土係要靠外國架？無外國制裁我地一早死撚哂啦 咪撚咁低能啦 你依家咁做未又係搞9旅客想等外國出聲，但咁搞無人會想幫我地 我想贏呀，唔想發左二個月夢白費呀屌

咁你依家去夾住班旅客，唔俾佢地走，直至外國肯幫拖，咁你照下鏡，果一刻你係香港人，定係變成一個暴徒？你真係覺得咁樣對個運動有幫助？平心而論，我唔該您跳出深黃框框用普通入角度去睇呢件事，外國唔係深黃，我地一直係自己個框框去睇，好難贏，我地要多角度思考，去就自己爭取最大既勝算

依家係林鄭擺到明放人入機場帶頭搞事 想抹黑我地 點解我地要中計... 我知我地點都唔割 我都係 但對個運動毫無利益 外國知道既資訊無我地自己人咁清楚 佢地只會覺得我地係搞事 你係機場衝，除左肉酸有乜撚野用，記唔記得點解我地去機場？係因為想宣揚我地個情況係全世界旅客知，我問你，我地依家似乜野？？？我地依家就係肉撚酸，連旅客都反感，咁我地當初去機場為乜呀？

借問聲 咁樣連全世界遊客都對我地反感 我地仲係咪當初既香港人 為自由去爭取？咁樣橫蠻無理法只會令我地立場惡化，對我地既抗爭有咩幫助？機管局自己取消航班我地先叫有用，咁樣自己阻人上機 有咩意義？機管局會因為你阻住果幾個遊客而取消航班？個遊客未無辜硬食哂，再加傳媒抹黑，我地未輸哂囉 ，依家搞到我地變到神憎鬼厭咁 仲點樣贏 ?醒下啦，唔好俾憤怒沖昏頭腦，我地係要贏，唔係要發洩，咁搞對件事無幫助，琴日機管局警察咁搞，世界矛頭直指政府，但今日呢？直接我地呀，理智呀手足,我地要贏!!!!!!放下仇恨，智取，唔好俾林鄭得逞...機場戰線應該係繼續文宣和你飛好嗎， 不分化不割席，但真係想贏，唔想一子錯滿盤階落索

記住我地香港人係點

和理非學上次稅務大樓道歉日有冇得諗...
利申:預俾人屌屎橋

唔會啦 手足唔係condom 唔好再開呢啲標題 好易影響到人

又話唔割蓆！唔好再講輸唔輸
手足做咩都支持！

自己人堅定啲，唔好為一兩件認為係錯既行為就割蓆同灰心，好多野都係第一次發生，大家未有共識點處理，咪一齊諗辦法囉，呢段日子都係咁樣一路走過嚟架啦。

輸你老母
打仗都唔係打一日啦

核彈都唔割咁輸乜撚野
你都on撚鳩

場運動未完架
唔好比3毛帶風向話輸
其實唔係好大件事，個大陸佬擺明挑釁，引你地出手架喇
最多係蠢左但錯唔晒

退幾步講，就算真係行錯一步咁又點，咪行番岩佢囉！
政府錯左十幾廿步都未跪低認輸，我地做乜要咁灰？

你又想點呀，唔割咪唔割，講咁多野又想帶風向，blocked

連登再自己呃自己冇意思
琴日贏到盡
今日中立 和理非 淺黃 外國人已經好多人不滿
如果唔檢討 好快玩完

agree 做乜撚野咁多POST都話輸撚晒
運動完已

輸咪輸，點解要散播失敗主義？
一齊諗下點改善啦～
呢場運動我哋唔輸得

好多人覺得自己無錯
話要make noise
如果係負面既有咩意思?
真係求求佢地唔好再阻塞人地
反而要幫佢地點皮解決問題
因為制造問題係機管局/政府
而唔係我地D黑衫
大家明唔明啊

輸乜撚 唔好諗住放個梁天琦就無人屌你分化撚

#不推文回覆

你唔割,但又講乜輸撚晒呢,破壞士氣?

冇計 明槍易擋 暗箭難防
我地在明佢地在暗
所有野都係警察公開有卧底先搞到我地咁大壓力

推

旅客真係唔攪得

唯有話俾佢地聽，旅行保險有得claim flight cancel

見到啲輸晒post唔該用不推文回覆

輸乜鳩

我覺得道歉會顯出我們大方

今日有兩個重要信息
一係要拆鬼呢招 對家玩spy防不勝防 要想辦法破狗狗情報網/截取狗狗情報
二係前線手足呢兩個月壓力好大 情緒控制唔好 可能要休養下 和理非要出場

其實今日好小事 與721 811相比 雞毛蒜皮
文宣 要拆今日單野 盡量冷處理

屌你個標題呀
咪撚下下放負做標題
唔割就唔割啦

輸你老母咩
場球賽未踢完

不完美 可接受 有改善空間

咁咪唔好再放大自己做得唔好嘅野，煲大公安混入，煲大真槍

你幾時見警犬會放大自己射催淚彈入地鐵，佢地淨係會放大我地放火，呢啲無恥招要學下個仆街政府

屌你散布失敗主義
核彈都唔割
何況今晚傻既都知鬼打鬼

輸你老母 不推文回覆

標題撚 下次唔好

輸你老母咩

唔完美，但可以接受
唔覺得贏但都唔覺得有幾輸法

p牌推唔到架

唔割

55波 警方都有7左

預咗畀人話三毛

仇恨沖昏頭腦再加自欺欺人話今晚件事無影響，有用咩？

從失誤中去學習，去進化，雨革走到過嚟大家進化成點，有目共睹。

咪撚散播失敗主義啦DLLM 你要失敗返去老母個閪度呀

公安？休班行過咋人地
紅媒都係記者；唔見你打尻大公報？

拗唔贏就3毛、風向撚

收皮啦

輸你老豆

你以為公安冇比人打既話 支共會搵唔到位入你地？咪傻囉

「不分化，不割席，但係打人就唔啱！」
「不分化，不割席，但係你阻到遊客！」
「不分化，不割席......」

成日話民意逆轉，唔該你班撚樣照下鏡，你自己咪就係人民囉！

啲師奶阿叔都未割席，你班撚屌已經爭住出嚟割。

輸條毛 好小事

拿 雖然樓主你講既野有道理，但可唔可以唔好用d咁打擊軍心既標題

如果樓上既手足係真心對場運動好，請你地每個comment前想一想:
1. 我會唔會因為咁，做成極大分化，引起互屌
2. 我呢個comment會唔會令人反感，根本冇人會聽。如果係，可唔可以轉個方式去表述
3. 你係咪真係實行緊「不分化，不割蓆，不篤灰」，「be water, be humble」

錯誤例子：
1. 你地同共產黨/黑社會/黑警冇分別
2. 你地實行緊私刑
3. 今場運動事到一敗塗地
對唔住手足，你呢d comment同你所謂既黑社會純意氣用事係冇分別，因為根本唔係一個建設性對話，難聽d講句，係零價值

建設性對話例子:
1. 我承認有機係黑警卧底做，但係希望下次可以克制，立即整停條友，否則外國記者見到分唔到個個人係卧底，會影衰國際聲譽

輸你老母

所以檢討反省，同埋輸就追番

晚晚都輸 厭唔厭？

唔記得不推文

我唔回應咁多 大家冷靜D諗下嚟緊可以點樣補救
輸一晚 令所有人清晰返我地而家首要對付嘅係D咩
我覺得無所謂 但唔可以再自欺欺人依家係一個咩境況 e.g 有睇女村長頭先做咩都知我講緊咩

輸乜撚呀 全部跟住講 唔完美，可接受！

有巴打講過
連儂牆就撕一貼百
對家內鬼就捉一滲百
捉鬼只會沒完沒了，仲會弱我軍心
大家只需提醒同路人提防就夠

千祈千祈唔好入局

返回最初0805、0811發現有鬼果句
小隊行動，小心行事

最後再套用天琦果句 唔好被仇恨支配

[置頂] 和理飛814

真心 明天一起入去道歉吧

要冷靜係真,捉鬼真係好無謂同難
但係成日講輸撚晒
有邊次有贏到實際野

分化撚出夠PO未

痴線道咩燃

不割蓆，不分化

不過我覺得除左勇武派，和理非，急救，物資外，可以有多個分工係専做維持秩序。無人維持內部秩序，啲唔知係人係鬼既嗌2聲，就失哂控，拉都拉唔住，FA都走唔到，咁樣真係好難睇

以上既係我既愚見啦，唔啱聽屌2聲好啦，不過最好唔好提老母